有冇真MARVEL迷買到24號嘅IMAX早埸

而唔係因為驚人劇透 唔係因為張紀念飛

我買唔到 仲諗住同班fans一齊享受 個種氣氛

你直接統籌一個連登仔場仲好啦

一陣又一堆人開post話得佢一個見到Stan Lee會拍手又有咩場面得佢自己一個識笑乜乜柒柒